今日究竟係2:00定3:00

14:00

兩點

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

兩點！！！

維園見

2pm

Push

我見好多文宣都係3:00

actually lei ho yi 2:00 or 3:00
see lei go ng go into wai yuen
of course asap la

2

2點！！！

2點

1400呀